FIFA18 Ultimate Team討論區 (81) PL TOTS!

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

真係俾row推返低個市 efl果1萬蚊水位都冇埋

嚟緊係咪出德甲tots先...
又要等多個星期了

好似confirm左出英超tots

咩係ROW 49-41 TOTS

我都想知

真係row都要83 不過呢堆垃圾唔會有人做

為左就法賓奴

決定賣toty Modric

佢一個星期WL 都未打過

英超中堅最勁係邊隻？
sif kompany？azp?

見啲價跌哂，其實宜家係咪反而應該入返啲垃圾tots等炒返
點都會有sbc

lm

傳聞係ake

Bailly / sif Ake

入左幾隻
同row隻巴西cb

但諗下 佢keep 住出 sbc 逢星期三都係咁平 仲有weekly objective 又送
EA 唔想比人炒tots 入discard value 就可以

今晚又係大家一個月一度既鬥橙大會, 大家有咩寄望?

唔貪心大波拉或POGBA 我都OK

去到呢一刻紅卡都無用喇

零期望

幾點開翻？

冇延誤就1點

今個月得50-60win 有咩月包

今個月咁撚垃圾 連期望都冇

Contains 3 FUT Champions versions of Team of the Week players from the previous month: 2 with an 80 OVR or lower and 1 with an 81 OVR or higher

有機會猩猩翻版, 3隻中好野

WL唔知打來做乜
之後d紅卡會有更多垃圾

其實到呢一刻, 唔係C朗都係垃圾

對我大波拉, pogba黎講都入到隊既

ok 祝我中張奧巴羊同波霸

今個potm邊個大機會

同感, 之前打WL都係為左FF紅卡

家下用d untrade tots 玩下就算

wl都唔想打
Season online又D1冇野好玩
5月d聯賽都收皮 紅卡冇用啦

Toty馬些路打cm有冇巴打試過？

剛剛諗住買toty marcelo

個閘真係除非你有閒錢如果唔係都唔值咁貴，打super sup又太貴

真係得普巴有興趣

其他位都已經untrade可以谷晒買閘

其實主加買中場，好過後衛
我忍夠D後衛比人射爆下體

比一兩隻高rating我做icon就夠

韋拉快啲跌 差你

等世界盃玩新mode

知路知咩玩法

你中過屁馬唔明架喇

我都唔貪心 只想要波霸
希望今晚中到可以好似啲人咁擺上嚟搏負皮

今晚完untrade sbc睇下會唔會出tradable community toty sbc先

世界杯mode係獨立mode黎？ut會唔會出卡cap水

邊撚個係波霸

83/84好想快d走

Pogba

世界杯ut同ut係分開既
可以用fifa point抽世界杯ut卡，唔可以交易

得星期日同2 有sbc 想太多

抽pack會係ut送番抽果款pack

等星期五晚

confirm bpl tots? 岩岩見到EA叫人投德甲tots

toty sor

想點

佢仲有10日先投完 邊有咁快出

應該有4-500萬
係咪都係 Desailly／Maldini ＋ st牙朗同亨利調位

我想問本身unassign有卡，game入面仲可唔可以開包？

唔得架

想問下英超TOTS around幾時出

聽晚1點

得一球，希望買到1-2張

係咪個d OTW, PTG 個d都唔會update...?
仲有一兩張未放到，今次血本無歸...

otw完季咪冇
ptg跟埋世界盃
一早要止蝕啦hold乜鬼

頭一日買應該買到d中級既

出埋sbc應該會跌掛

唔入連一張都買唔起???

唔會好貴啦, 後防果幾隻應該唔使20萬, 得walker 貴
中場得迪布尼會貴d 1百萬左右要睇勁唔勁過toty
前鋒得阿古獸世三過百, 沙拿之前98果隻做都係110萬, prediction 話出96我唔係幾信

咁而家點算,,,
蝕讓定keep住算數?

PTG Sane
PTG B. Silva
OTW Ederson

唔信係冇咁高定冇咁低?

咁都係買得1張, 如果買迪布尼呢d勁少少既

等買kun

salah 就一定98嫁啦 kdb都一定勁過toty
等一陣就實買到，不過呢到d實話等乜鬼 追求試新野 咁咪要第一日買

我覺得應該同之前果張一樣98囉, SANE都係, 上年kante alli 就係一樣

迪布尼真係好難估, league sbc 都94 無理由又96

1球想入幾隻中前場又要勁一定無可能
一係唔勁, 一係其他league唔出名既人

mola mola

隻sessegnon都係同tots一樣 salah應該都走唔甩

英超tots出左 隻87son係咪會再跌多一兩萬

同問 打cm 射波點？

射波ok但慢

仲諗緊做唔做row sbc好

吓，做3萬，買是但一隻又係3萬，做黎做乜？
除非你要燒untrade咭架者
定第一手處女情意結？

如果燒duplicate 果隻卡利祖黎做49-41抵唔抵做？

個potm voting咁快close左 係咪聽日就出

上個月唔係son灰到
今個月完全who fking cares

有son 既話起碼跌5-6萬

gaya都幾勁 快得黎都算好撞

tradeable都係值得3皮野 等到英超有untrade先搏啦

唔會太矮咩

好好用 撞得下既alba

不過為左連chem 都arm arm 蝕放左

但宜家duplicate 又買唔到人又抽唔到包

閘要咁高做咩

頂波囉
俾人斬尾柱咪㩒住嚟頂

用卡里祖即係必跌rating 計埋祭落去既金卡 連3皮野都拎唔足 睇你有幾需要開pack/買人

10年都輸唔到一球遠柱

如果為COINS 係咪抽英超既最好?

打dkt應該十年都開始唔到

無人打作客

咁都係忍下手先 唔該ching

今次星期二出咁奇怪

岩岩先醒起 row連tots都唔駛用 如果你拎隻卡里祖黎祭真係蝕到痴

係喎 我宜家果隊係西班牙聯隊連埋隻卡利祖 遲啲唔知有冇sbc用得著 83 rating

可以換返做錢

我用link個張callejon呢家先收到

仆街 打到決賽斷線

你一場都冇打就用link?

十萬做埋隻拿臣 之後開返隻古惑大盜回本

當你二萬鬆啲砌完加埋卡利祖 換張三萬既返黎賺幾千 不過為左幾千無左張89rating又好唔抵

估價

決賽補時落後個陣蚊線
對面個龍上晒身打到嬲
明明半棄驚都為個sbc勞氣
事後諗返覺得為隻垃圾驚勞氣好on9

見到salah 96已經覺得假

我都覺
隻野3萬
打4場有時都要打幾round
唔知為乜

futbin 出架
睇住先囉

之前有排打返season
再打返ut
就好覺得d kick off glitch老屈漏晒再輕輕篤入好on9

咪傻啦 白痴仔先咁做

卡利祖89 最少值7萬波

sor 想講4萬 打左7

佢唔係多咗張咩？唔攪咗佢入唔到game玩

聽晚呀朋友

拎左 用左打super sub
我講82果隻 我廢事打
頭先有場中左5-6次柱
Low d 射都出界

開唔到pack買唔到人je

用左5場malcom 廢到仆街 撚有99agility

通街都係99agility 但得屁馬用落對辦

不過就咁用L1 dribble都夠洗既

咩啊，一入UT佢會叫你處理咗佢架喎，你除非qs 架者，又重覆又無得放transfer list

好似第二次入就唔會

我之前試過就係quit ut同開pack就逼你處理
一定要force quit之後等幾個字先入到web app
買人好似都冇問題

d 84 rating 16000
聽晚會有幾恐怖？

你咩機

唔好嚇我wor

if

d人開始入貨
84 4k

如果宜加賣d 84
每隻可以執一千幾百

我全部4500 4600入
希望抄到去6k

有冇人有tots fabinho食評

利雲今年無tots
93個價無跌過

我最貴個d都係3700
宜加有d心動

英超個堆84已經5.xk

不嬲咁上下

下次sbc 係星期日
星期五同六都有promo 自己諗 仲要英超係最多人開苞

睇你地講到好似升好多
原來係去番正常價

我無入英超84
英超堆84比普通84貴成千coins

英超應該會有tradable

我有廿幾隻英超84
cahill mustafi pedro
全部3600-3800入
宜加想放左d先

唔差在等多幾日啦

係咪兩點先有WL 獎勵?

3900買左100個84人 要上啊

之前3500都叫巴打入

3500入左120隻84 18000入左30隻tot epl 塞爆哂

18000咩rating

83 carey

有d19k 之前其實可以放 不過唔得閒

前兩日升到4萬幾都唔放？

4皮我會放左

唔得閒玩 等英超再黎過

price range 20k-70k點樣可以 18k入到

我記得我19k左右入嫁波

自膠 19k入果堆 78-79黎

打dkt 打到決賽 0:0加時就走場 洗唔洗咁

係都唔益你

屌 仲未拎到張卡 呢排又忙到仆街

求其入左堆貨 dkt都唔得閒 仲要搞鳩我

冇sbc

有講明星期二三五先有

死仆街唔派彩，想早d訓都唔得

2點啊

打住6 take 等

等緊條友勁暫停on撚9

想問下大家派彩係咪會即開？定等某d時間先開？ 玩左幾個月wl都係抽垃圾

回顧下先
上個月開五張
四張82 一張81
睇吓一陣有冇得再衰啲

聯賽首席射手, 場均入一粒都無tots咁我唔知邊個有資格入了

睇漏左條片
原來有

上個月中連加特 今個月得1張81以上 睇下中咩

隻連加特好似好勁，我對親對面用佢都比佢中出到⋯但我自己就唔多識用

係幾勁 我用緊打cam 有時打防中

好靈活 射波都勁

用緊sbc Giovinco 值唔值得十幾萬換tots版?

乜尻黎

屌那媽

Sbc中左gomez同佢

兩隻差唔多

Gomez 做super sub

Giovinco連做黎備都無

所以唔建議換

新手拎silver2

Rating都高 我12張唔知5定6張81 好彩張promes都叫有用

一個月一次既懷疑人生抽獎活動又到

好似唔錯 但全部用唔著

本身仲好撚期待抽正野 之後google睇睇下原來一個月有咁撚多場黑卡就知唔洗唸

紅dollar 係咪廢的

用緊90 de gea

唔好叫我qs 呀

e3中zaha算係咁
不過我想要高rating垃圾多D

正決賽對全隊食雪糕筒 半場唔夠4-0 rage quit 收工

fabinho 真係幾勁下 瘋狂搶波

中夏薩特

T hazard

其實隻拉素savic勁係邊到？
用緊84 諗緊轉唔轉86

高大，樣樣有，宜家買就87啦

見到法國旗仲興奮咗一下

原來叫下真係有

盡情負皮我

呢兩隻邊個好

dllm

有冇88vieira 7成 想入 個80pace用落真唔真 好多假stat

點解？
我見啲traits都一樣
但都差成6/7萬

7成就一定有 可能勁過 tim

速度唔慢可以接受

屌

韋帝

得5張算係咁

負皮呀

睇馬體會入決賽

吹大左

G持爺爺

多咗隻卡利祖可以點
開唔到pack，一開pack佢就要我搞 冇得就咁擺喺度唔理佢

祭tots

想等埋聽晚英超

等星期日pl tots sbc做完再開

m/h就好

想問聽晚出PL tots係公布左定預計架

我又係咁叫
點解我得隻基佬

( Show Blocked User - 樹大冇枯枝 )

Doucoure都還可以 因為m/m 食張shadow 有守有射 但就成日留守中場 比較少上去

要嬴幾多場先有紅卡抽

86son定89sanchez定87coutinho

應該買son 但86同87係咪好大分別

應唔應該而家買定d tots做之後既sbc

今個月wl monthly rewards係咪會有tots卡？

啲中價卡又回升少少,即刻賣嚟套現等tots
90基士文，86ben tedder,87 kimmich ，89boateng都平手賣出，86麥皮有機賺少少
蝕咗手續費當租嚟用
暫時用返啲聖誕/birthday /ptg untrade

呢堆叫中價卡

收1.5m $6/10K coins 包咭包稅
tg : @Garfield0306

PC收COINS

收幾多

睇你賣幾錢再決定

有冇人岩岩個星期用左條link claim隻callejon但仲未收到

我變咗依隻
屌

我教2個fd claim佢地都收到隻callejon得我自己仲未有

蝕哂wo
原本用callejon做sbc可以慳唔少

係囉 都唔知咩料

我仲係乜柒都冇
問左2次live chat，第1次問又話我eligible，今日問又話eligible先會有 問佢點樣先叫eligible又話冇辦法confirm.....
R著數既野永遠我都係咁黑仔冇份

收coins ps4
有冇人放 留tg

你係咪之前tg加左我 tg講

第一次打swaggy巴 竟然係贏十二碼 好撚扭得 尤其係隻屁馬

等世界盃好過
以前仲叫有D狗屎運,紅卡中D高少少rating都叫夠用
宜家真係贏11場收工

球証我屌你呀

用個陣用到悶悶哋想轉陣玩
想問下可以點轉?
想玩啲有翼嘅陣
isco好廢想賣
後備仲有張otw morata同halloween deulofeu賣

抑或等埋tots再算

玩西甲冇c朗bale

Twitter見到

Ys 一早講咗

巴迷

你隊波3個皇
兩個巴

3個 pique alba suarez
想買美欺
其他人唔係special卡無半身相就係無if
roberto打緊後備
lm iniesta又唔啱用

玩舊巴有好多選擇，大、細哨、亨利、佩魯爾

迪高、伊度奧

好明顯冇budget

有無91普巴食評

有無咩明顯upgrade?

淨係用過普金 1st IF 無乜好感

今年普巴真係廢哂
draft試過已經唔會再諗佢

個finishing真係好低下

84 1隻賺1500到就走?

緊係strong hold 等上9000

不過我博今間晚跌落3k先入

失4球全部都係爆底塞l1+x
有d明明球速極慢又得太入太近個龍
但係個龍唔會識向前行一步出黎清

Icon 無半身相 唔用

你地覺得三四十萬一張個堆卡
呢幾日跌唔跌到三成

例如？

跌3成就可能，5成都難，點跌7成

都唔明點解呢家都唔放 賺千幾一隻都夠啦 賣左呢轉今晚再平貨入炒多幾轉都仲得

本身用87pogba
隻91有明顯upgrade

就係想講3成

等埋tots 睇下有咩人再決定用, thx

大家覺得88vieira會唔會跌到900k?

你唔好咁大聲，好難講架，可能今晚一齊出sbc 即炒上都唔定

我自己就慢慢清一半，一半set 高價

個個都3000入咩

200k budget
放87費奴/84 jesus定83 日職神鋒好

我strong緊

本身都四千入
焗住要坐

比我一定屁馬

我hold算
個個咁諗到LR個陣咪又係要一齊搶
太麻煩
反正gerard moreno入多左依家塞哂d位
星期日個tots sbc唔洗用一張if就蝕兩三舊放哂佢算

屌你ea
打sb到今時今日仲會因為完場斷你個爛鳩ser
乜分都無
咁就食我2800
好彩今個星期唔追100

快d一點

sb求其打夠3萬5分e3咪算囉

7 Chem 92 屁馬係咪勁過晒上面幾個fullchem

有冇98 pele 用家？做唔做得過？用黎打st 拍真朗

利申無c朗，係咪應該買96/97朗比較好

用過租既打cam , 身位麻麻，唔夠高，係finishing好好，但都覺得唔抵做，96阿朗好過

10pm公佈 1am抽pack?

我覺得牙朗仲好用

玩過廿場比利

好似周身刀但無把利咁

話佢差又唔係 但話佢係game changer又太誇張

出左了

Twitter無既，巴打邊道睇到？post出黎

twitter官網都唔見

仲有1分鐘倒數緊
上睇

英國晏晝3點公布

Son

叫你睇live開估

要等d鬼仔玩fifa pokemon go....

lkk都有？唔係呀麻

岩岩睇到

依個predict嚟，真嗰個依家live緊

好on9。。講你就講啦。。

下屌

見到仲要uk only果下心諗

要d鬼仔上街搵，將d人收埋咗喺街

冇動靜 會第一張要幾時先出到

前幾日要祭卡尼組解咗pele 87(全自己有球員祭咗耶辛，無用床下底既錢）

宜家再睇睇倉底應該150萬解得完（要祭埋premier 滴比同雷哥），身家有250要買st cam各一

諗住做完食engine 打st, 想有隻靈活少少又唔好一撞就飛開既，開下角球，分下真朗入波

咁貴寄望打st 位係可以打全場（包加時），打cam 一係無氣， 我4222 都迫迫地，見親pro 都cam 或後備 我對既勁人都係
Cam 望係tots savic/kdb

97朗唔係唔好，但係同真朗太似（利申用過一排96朗）

Ea 真係on9當有趣
啲人都係想睇張圖姐
搞咁多野做乜柒

其實starting 11都冇乜好估 懶神秘做乜撚

呢個毫無懸念

多鳩餘

Ddg 無份先驚

邊度有得睇live?

依家先搵到1個

一點返黎再算

Ys on99

我好似食hawk打攻中

6-70分鐘到就轉擺前鋒

其實唔算好夠氣 只係唔想蝕夾硬用盡廿場

埋尾廿場好似15-17g 12-15a咁上下

佢手長腳長但瘦猛猛 唔算好好撞

不過幾靈活同左右開弓都得 頭鎚so far so good

真朗轉身慢 傳波柒 又唔算無限氣

有時係中圈附近傳完波都唔撚跑上黎overlap or 幫波

應該要搭隻l/w workrate 同埋長氣啲既人

暫時用過咁多前鋒或者左右兩翼

都係用96牙朗搭真朗個陣最順

因為兩個遠射同埋門都一流

啲人控後衛守得一個守唔到另一個

牙朗仲要有埋絕招角球頭鎚

如果要由零開始砌 一定唔建議

但如果補一百萬到 都可以整黎玩下

而且迪比同雷哥條氣，都係打半場波

仲係好多中產既正選，唔會差得去邊

我寧願後備落場都唔會祭

Lastly pele is not bad but not the best

我真心覺得牙朗好用過比利

Fyi only 你有愛或者洗濕個頭就繼續go ahead

想入費明奴 son 馬列斯

唔知一球夠唔夠

興民如果唔係H/H就完美

我馬列斯 son就 ok了

2隻應該得，唔係邊2隻咁解

之前好似想1m買明奴同son
咁快就想買埋馬列斯
等星期日就實夠

好屈

個頭就唔係好濕者，同埋無用錢，最多第時有錢先做埋佢者

痴撚線

估計幾錢?

我估起碼都70萬以上
IF華西之前都咁上下

600k 會有咩選擇

咁搞法佢一點出唔晒11個

一點有張大圖

奧達文迪 垃圾

張圖屙屎唔出咁既樣

71 pace
我不如用mbemba

On9一粒鐘出得三張

今個星期wl可以俾英超藍卡屈機 諗起都興奮

ea好快搵人做妹 拿拿聲搵齊

廢拿癲奴唔知幾錢呢

唔覺好屈者DRI SHO 咁低，咪又係食anchor,食完DEF PHY 都應該無99，係邊少選擇者

華湯根
d中堅
可以返去買icon

75 pace可以一戰

咁都唔屈 96pace

摩打腳

完全同意，不過walker夠高大

點解會有dele alli

walker個模組 好撞得

成季得季尾踢咗2-3場好波

D 相靚到 阿古獸靚過張皮褸相n 倍

皮嬲先正

咪係
影過啦屌佢

根本on9
曼聯排第二得4個入選
熱刺反而有5個

仲要竟然係撚羊唔係華西

Otamendi

個sbc會唔會難做到仆街

有羊

話唔定要85rating

套現要緊
等row50

馬迪都應該唔錯，開ser 個時玩佢張普金都好好用

好期待個SBC幫我出貨

痴線 皮褸先係精髓 你識唔識

屌佢咁撚耐先十隻未夠
仲有十幾個人未出現

kdb又係96

黎緊monthly 有tots pack

邊度寫

基本上好似上年咁

照咁數番應該唔會出番mc個幾隻
掃左批羅拔臣

要打足40場了

ea on9到 後衛得5個

CAM迪布尼定艾歷臣功啲呢

sbc應該要85

再見卡利祖

dllm 咩

突然勁lag 人都轉唔到 望撚住佢直衝單刀

開番波突然已經攻到對面禁區 個視點都轉埋

買隻ssd用黎裝fifa啦你

第一次試咁樣 一追平就咁 梗係覺得對面又唔知搞咩

入唔入屈福特隻cdm好呢

張son痴撚線

B. Davies

pope有save with feet，gk多個選擇

隻羊都好癲下

alli都唔錯喎

仆街隻86 dollar 廢到咁 中親都入

諗住有紅卡用下

對面4射入3

我廿射入5

輸low driven我都忍 仲要求其尻射

R著數link係第4場斷線先r到定點 我廢鳩實贏唔到

同tots oblak好似,
射埋去慢動作撲咁

Dkt again

仆街arm arm 買左oblak

希望有upgrade做啦如果唔係唔知點開哂手頭上d packs

Tots卡吐都差唔多 untrade都唔知用唔用好

即開即賣 搏有張藍卡睇下

卡吐用緊幾勁喎

準備鬥慘大會
利申：留左十包
睇下最高開咩

其實dkt都幾好阿
屌你打贏有隻tots比你撚下唔岩就sbc
最重要係免費雖然untrade
隨時抆線ea又比多隻你

我有80包 唔想咁蝕全部quick sell

開晒啦

咦隻傾低rating過toty

我會開哂既

唔使架
你一場唔打照submit都得，EA亂黎
我打左2場先斷線都係收唔到，d fd冇打都收到

你fd wl同season排名同你差唔多定點
好想知佢點揀人

一個fd打開，WL平均G1，SEASON D1 TITLE
另一個FD冇打WL，SEASON好似D4,D5左右
2個都拎到，我就係佢2個中間

真係亂9

開唔開pack扑英超西班牙tots好

想買卡吐 對過上身

Oblak 第一場唔錯 接實都有兩次

即放

咁快

好運到

這些機會

1pack 125k
6pack 100k
1pack 50k
賓周馬

隻費蘭甸奴d stat
完勝左隻fabino不過矮10cm
仲要m h

我得一張81 廢if是否可悲

唔講唔記得
重有張86dante

英超sbc幾時有得做？

son要一球。。。

LR未出
SBC未有
你想依家就500k?

星期日同星期二應該有

我都想要呢隻

我會入手

我講姐

m/h打cm會唔會唔好

打cm 好似麻麻
Cdm又

阿古路

隻阿古獸幾錢入好？

700k買得一隻，有無機會遲d買到兩個

即係同之前一樣？
我唔記得左咩時間

我一直用if果隻打cm用到宜家

屌你老味 開左5包 電視機都無

同community果個一樣時間應該

我廢pack都有電視機
4張willian

即係48/96個鐘之後？

Bailly hehe

Yes
應該係英國星期日同星期二6pm

係

D價直插

Thx
預左卡利祖要拜拜
如果真係有兩隻英超untrade都真係fatfat
應該有tradable la

玩左十幾pack 咩撚都無 得隻83耶蘇

Untrade都狗衝啦 好多隻我都可以入隊用應該

好慚愧，我一場都無打過就submit, 成功拎左著數

仲要我ps plus 過左期未續

row 頭10應該有90

lozano應該有

慚咩愧
我唔好彩姐

Lozano + Promes again

Same

開左30個pack.....最值錢係Leno

到時可能要高rate sbc

有名單未
唔知son vs lozano邊隻tots好d
Super sub

睇化

Kdb連續兩張卡都係用個冏樣

son仲sub?

唔想轉陣

Row 3x-40都有d料到啦喎

Arias正喎不嬲有用開

想要talisca

一定有

3 pack得一個電視機

個fd一pack中哂tots ddg & pope

wtf

隻son 800k買唔買好

仲有五張黑卡

開左五十幾鮑

儲左個幾月

頭先有隻70萬搶唔切

吸運

開晒

我未清哂位
等我85包報告啦 唉但我黑仔王

中湯羹

屌5個包咩都無，紅卡得張85depay,有無巴打用過

8x包

仲唔開？

我驚我仲衰過你

Transfer list 啲人頂住未有位

Qs是常識吧

15包 中一張算係咁

開完晒啲垃圾揸住30萬喺手就想買pack
走向棄game之路

wa屌

我到宜加都未玩wl
就係想買隻son先玩
硬食800k算

15包咩都無

就完game都未玩過？wl?

我講今個禮拜

巴打好生面口下

佢意思係買完先打今個星期個wl

開左10包，最貴都係燈色vps

買條撚咩 開左20包 大部分球員pack黎

毛都無條

平時做開cd rom

等pope包膠

中野先上黎博收負皮

破財了

幾錢入

好撚sad 見有tots pack今個星期認真玩 想玩返e3 連勝5場

俾人ea夾硬屈輸 用山齊士168 頂贏我拜利 再俾人執雞絕殺

對面迪基亞上撚哂身

834k
高位入都冇計了
Coins輕如浮雲由佢

咁快買⋯⋯⋯有排跌

係 都end game
巴打快啲試用

80萬 其實買c7仲好 肯定勁過son

有無人用羊

岩岩打4場4輸
全輸古烈治 牙朗屈機尻射
決定祭左隻拿臣要個pack抽下卡算 呢一個月玩親wl都係比呢d球員屈機

已買firmino mahrez son

有冇巴打知意甲係幾時

我都係想買呢三隻 但諗諗下都係玩row算

隻pope 70k買唔買得過 新手無咩錢⋯⋯

3個weekly obj都係要online season入波

英 德 法 意 西

買唔過

比高域啦

____買唔買得過
一定買唔過架啦呢一刻
不過幾皮野想試就買啦
最多咪跌一兩皮
sbc都食得

睇唔到話新手
唔好買

d1
邊度睇

Alex telles 47500

我會入son firmino

等row出lozano de light 用呢d雜牌軍算

英超真係好撚貴

唔知talisca要幾錢
由82用到86都仲用緊

20個包最貴得張普金85

呢d頂盡咪十拎廿萬

買普金cr7定tots son好
入埸轉做ST

如果中tots 奧達文迪應該心臟病都似
藍卡!阿根廷!CB...

開波打左cam
麻麻地
下半場換返前鋒先入返球
800k就一定太貴

啲人是開哂包
啲價又回番啲

係囉
比人掃哂

dream team 9m

今次呢d TOTS 係咪只出一星期？
唔知幾時入會好d

邊張96迪布尼好d

PC 我
firmino 530k
son 730k
mahrez 250k
入

ps4 費明奴 800k

本身想將ptg upgrade tots 但補成六十萬

但最想買阿古獸 買完就破產

都係等食評先決定入啲咩

大家覺得幾時會出un吹sbc

Ptg我覺得可以留黎世界杯玩下

咪星期日同二 fix 死左

咪講左同mc efl一樣
ea自己寫哂出黎

又要儲運

都唔奢望中阿古沙拿

中獲加 廢綿都好

今次應該85rate + tots / 84rate + 2tots

仆街用coins抽左下ultimate pack中左世三

廢蘭癲佬m/h打cm會唔會唔太好？

點解反而d價繼續升緊

抽完pack有錢咪入
一開頭個價未穩嘛
放心啦之後會跌

d卡勁
個個都想買黎即刻打wl

堆mc升得好快
法賓奴呢頭280k冇人要依家330放比人秒

岩岩830買左隻son
宜加放返都唔洗洩

過完個wl會回
做埋星期日個sbc再算
暫時淨係想要阿古路

隻馬迪打防中好似幾正
仲有遠射，m/h，食完shadow應該好過fabinho？

開左20幾差唔多30包中左一隻tots azp暫時
仲有50幾包開緊

咁忍得手你地真係好野
azp可以自用啦
好勁

屌 37萬放左Vardy
依家衝到上44萬

發生緊咩事

開哂都係得一張藍卡 跟住幾隻88 87

依家冇得出呀嘛
我頭先一見個list點睇都唔會出埋mc個幾張就入左十隻Robertson

唔信佢sbc出咁平
入埋85先

阿古獸好貴

好想要綿龍

入定啲glik 同subasic 保平安

我分批入左少少花曼同Glik

今朝買咗兩個125k
得黑tadic同垃圾84
清埋duplicate就準備買多個50k清身家

有冇巴打試左隻阿古獸？
睇人地玩好似同93果隻無咩分別咁。
好想買

明知會跌但想試費甸 唔等lu

反而我想要matic頂列卡特

我個隻untrade rijkaard 如果有得頂正路都換

[PS4] 收2m coins
Tg: xxxxere

95尼馬定tots son好

準備星期一出sbc果陣一炮過買曬全部中意既

我留左幾十包 又咪係咩春都無

玩到完game 未中過好野

其實son射波勁 但其他方面係弱

唔夠靈活同快 身位都弱

不過鳩射真係好勁

95世三同tots son比呢？

世三淨係用過 94覺得麻麻地

聯賽完哂之後係咪冇totw?
咁如果有totw pack未開會點？

有tots 費甸 同 alli 食評嗎

諗緊呢兩隻

收1m coins

阿古獸

一抽中好野班生面口即刻曬命

我唔計掛

很想要吧

成堆未見過

同埋多左人收錢

屌 想打elite 斷左2場 放棄了

金3算

新手,想問下2500 COIN必30球員個包值唔值得買

所有包都唔值得買

差唔多掛撚左成日先平放到toty modric

唔值呢個價

攻守都無特別表現

隻game真係一係快 一係靈活 一係好撞 一係夠高

tots oblak 用左五場即sell

一場輸三球遠射非low driven 真係唔達標

哦哦,巴打可唔可以教下我點玩,啲金應該點用,頭先手痕課左幾百蚊諗住買個包

toty我都試過哂 話左俾你聽唔掂啦

個個手勢唔同ma

你鐘意用c朗

我用上手都覺得唔好用

買coins

同埋toty kante 好好用

你又話唔夠高死罪

tots Pope 87 同普通 高爾圖斯89，邊隻好d ?

你課左fifa point定同人買左coin? fifa point既話唔抽都冇咩用 係早抽定遲抽咁解 再唔係留返下集抽 課左coin就直接買人啦

pope啦有腳trait

見d review 無腳wo

fifa point ,coin既話應該買咩人，啱啱開始玩，係未買啲高數值既就得

kante個模組太垃圾⋯

入左tots alli 試下打cm

firmino CM應該仲勁

模組咪又係身高

下下咁高打籃球咩

睇你想而家抽定留返出左世界盃update先抽啦

買人方面你首先要睇返自己想玩咩人 聯賽 國籍 因為ut要連chem

rating只係其中一樣參考 因為每項細stat既重要性都唔同 加埋身形work rate weak foot skill move等等 高rating唔見得勁過低rating 一般黎講價錢會反映果個人既實用性

明白曬，我自己再研究下

之前見呢度有手足講以為有

唔係身高咁簡單 又矮又細份 腳又短

大波罅-阿古路-美欺

呢個真

同埋要睇你自己打法

到底係跑online定頭鎚2018定彈彈波 etc

揀個順手既陣式同卡

慢慢換索都係ut既樂趣之一

但而家船高水漲同就完驚先入坑

一係研究半個月

索性等月尾玩世盃

哪有錢

等緊佢row 砌埋右邊

窮撚就係玩呢d

你都窮

想買個d都冇點平
Totg 世三
Birthday florenzi

lozano 同 de light 應該都有row

到時4隻都幾好j

有無巴打知藍色助攻個任務做咩？

送咩*

大家覺得邊隻好用啲

施華得左腳
成個模組都唔勁
遲下30萬都唔洗

florenzi 跌破3 字啦啵

破3好耐啦
目標價230k

大家tots firmino 同son目標價大約幾多

放棄了 唔值

就19啦 仲抱住的coins做乜

買其他聯賽算

兩隻96迪布尼應該買邊張好

可能2次sbc就中哂依2隻呢

利申 FF.

今次pl tots有無吹大到啲stat

睇到人用son話好勁 儲緊錢

馬迪有無食評 大家覺得由32萬會去跌到幾多

答案係:咩小型精英球員包
早知唔打

用緊alli

cm 食shadow

不過不失

身高身位有唔少幫助

防守都俾到力

Savic florenzi 尼恩 依三隻邊隻打cdm好？ 定係唔要尼恩用巴卡？

新果張

都唔知係咪出pl tots sbc啦

就算係好大機會84/85 +2 tots 仲要untrade

即係做一次十幾廿萬

跟手中隻pope

開口中

中pope 奧達文迪 維頓漢 施華

湯根叫勉強用到既

閘住

跟住仲要打孖上中兩次

如果幾十萬唔鬼做 次次俾垃圾

一隻預10萬

唔好抽到pope同後防就夠

屌你我估我對左更多巴打

你d打法唔怪得收人message 俾人diu

如果真係你

球球衝鏡 最後仲要睇replay 尻剷 後場尻猜

10萬肯定唔得

你咩陣呀

下下尻彈到入禁區快射

真係想拍低d精華

我認得你咩陣

真心我最撚憎既野你做撚齊晒

我見你衝 我咪衝下囉 頭到兩球無衝嫁

不過我個打法係傳黎傳去

我入你幾下遠射 你就5球都尻彈禁區 維園亞伯後場

衝鏡 臨尾落腳尻剷

係咁兩邊深潛

贏緊先後場玩下skill move 俾我偷埋

肯撚定係你衝先 開頭2-0先 你第一球就衝我追番先衝

希望以後唔好再對你 堅嘔心

估到係你黎 臨尾專登剷下你

尼馬

我都想對下
見佢成日比人send message屌

唉 我講過既閪野你做晒 真係唔怪得你收message

最後 5-4 五球尻猜禁區

臨尾仲玩波俾我偷輸十二碼

其實今場我算猜得少 控球得6成到

尻猜唔係問題, 大把人都係咁

一開波衝鏡 最後仲要後場skill move 尻剷

佢psn咩字頭

見咁難得見到猩爺 同你玩玩 唔好嬲9我

岩
撚下佢

我仲停係replay 畫面 真係嬲尻左

10分尻滿分我俾11分

字頭唔開喇

認皮褸尻猜 就係佢喇

我一開波就知係佢 無撚端端開波2-0 尻彈禁區快射

我估佢唔知係我

咪玩啦 如果我知呢度既人一定唔會第一球衝鏡 想搞慶人

86同87既拉素savic大唔大分別？

左尼馬 右沙拉 點會唔認得呀

你張尼馬 沙拉易認到咁

算

贏輸真係好閒

你咁玩enjoy就ok

你隻紅屁馬咁出眾好易認姐

因為第一球入閪波就衝cam已經著左

我有幾球唔算鳩猜啦 落底出地波

放過頭俾lozano 窩利

雷哥補射

唉 僅負 elite級既對手

仲要唔用公廁打法算係咁

你種打法係比賽用既 我明

少少花巧都唔敢用

護住個波等機會傳入禁區快射/ low driven

lead 堅就兩閘對拉 第人標出 失位就兩邊老遠深潛

用緊個西陣咋 想花巧都唔得啦

打法邊關個陣事

下次我會即走場怕左你

猩猩咁撚嬲做乜9

你打過就知

隻猩猩
以前佢針我kane都覺得還好
但宜家佢連衝下鏡 low driven呢的都屌
大佬啊 近的望下自己的球員都唔得
又話自己差啲赢elite player 但佢嬴都係赢西招
講到自己好正義 打ut打到入曬血 傻下傻下禁
有冇人有同感 有就正皮下 俾佢知道幾多人都覺得係禁

岩岩果場我臨尾係專登剷猩猩12碼

係仆街左d

佢唔知仲話我講到好正義

佢最撚正義

近d望自己球員都講得出

你自己之前話開tg group咪傾到夠

唔好用我黎刷人地認同

我都已經無撩你 你咪自己個tg group度傾到夠

有冇咁撚勁要走場咁誇張啊
下年見

見到62%控球8射都大概知咩打法

維園阿伯踢法 我都認左好耐

左傳右傳 禁區頂圍住猜

唔係有把握基本唔起腳

猩猩個個禮拜都話睇開左 仲話人做乜未化
個個禮拜都繼續屌
屌係咁架啦 個撚個話最憎人乜乜乜
到最後自己咪又係做緊最憎人做既野

你唔係對手你唔明

你估我場場輸左就講咩

梗係特別屎忽先講啦

打法都係順便講下 打左咁耐有咩打法咪個個咁

見你第一球衝鏡 晨早兩閘對拉 最後尻剷先係重點

見你都好似屌個人做呢d野原來自己都咁做先慶o者

慶係我失望呀

呢度咪有幾個巴打對過贏輸都有都未屌

其實我都想學依種踢法 但係好似對唔住自己同對手咁

衝下鏡你都咁易燥 早知我整埋騎馬舞full replay

我幾鍾意衝鏡 除左用丙朗 唔想佢擺個死人pose

不嬲呢度個個都講到自己唔衝cam show respect 即執波既仁義之師ma

唔係呢度人我話之佢

兩閘唔對拉 點猜散你條防線 你睇我猜得好好玩

其實好易輸反擊 兩閘中堅上哂中圈駁腳

屌 有無咁誇 猜下波即 tiki taka

忍唔住買咗阿古獸 1.9m

每個星期總有一兩場激撚到猩猩十幾廿個reply不斷狂插

岩岩比lukaku sm
又硬又快痴筋

唔鈍咩

三隻都有 但if Allan cdm最好 之後到nain

我都打算入

我好易認,連執波都fail 執極都執唔到就係我

屌 成日有人執波執勁耐

我打咁耐wl從來都冇慶祝過，次次都執波，執唔到就即刻show respect，唔睇replay唔哂大家時間
有d下下跑半場都唔知有乜為

sorry囉 我都唔想,係咪執唔到應該show respect算

好唔好用 我等緊佢跌

我係

已經少左D閪人,不過上禮拜見到個閪人仲要係香港人,晒9氣 咩人都有
我贏11場就算,轉game好過

感覺同皮褸版差不多

唔大, 如果你手頭緊可以等意假tots前先買87/88

試左幾場, 有啲失望
同86 motm版本無乜分別...都係鈍, 起步慢, 搶完波唔係下下自己拎番

防中位點都係Bakayoko>>韋拉>>>>all

巴卡

連續2場比人炒 唉
打極都好唔順手

同93果隻一樣咁

上年tots pl都有d平卡玩下

今年好用少少既都500k

有冇法明奴食評

玩draft試下tots 算 唔想買完唔岩蝕 幾萬

咁驚 佢好唔好撞

咁細粒 話好撞你都驚

用緊隻tots son真係點射都有

出咗sbc之後son有冇機會跌到7xxk

一定會

咁就好

點都跌少少既 我唔整crespo all in tots鳥

ps4永遠都貴到hihi

我係crespo搭佢

799k

巴打是咪ps4 我砌好隊可以交流下

係呀

你可以tg me
salahbebe

依家 ？依家我未得呀

你可以tg me俾psn 我 我都未入齊貨

見佢92strength

都就完game好多人真。睇化啦 快快手打撚完佢下一場啦
不過好多熟口面既閪人一定送佢騎馬舞full replay

咁又係,其他人都係衝elite,得我贏11場收工

其實ok好撞 不過你同Lkk果d就無得比

阿古獸攞到個位靚 後衛爆你唔開

Aguero D balance痴線㗎

但係我有時用dybala都覺得好撚好撞

我係咪屌完ea老母
輸2球短傳拎波條友大字腳kick番個波去後面比個靚直線
好彩對面唔係話好勁

今期留三十個pack得上星期開得一隻doucoure

sor好多巴打同我一樣唸法 面對現實啦

垃圾黎
唔夠打話人屈遠射鳩猜
自己用d skill move咪又係廢

SBC 其實係幾時出

聽晚

最好笑係有一期又話自己都彈彈波
點知用完呢啲所謂西方法都嬴唔到
最後唯有話翻自己唔彈

純玩樂
今期隻kramaric三萬蚊幾抵玩
以前用過一排84

84果隻用過射波好準

一開波用過 德甲抵玩球員之一 佢同zuber

係，所以想買番隻玩下
隻peterson 有五星wf都想試
不過tots有得投佢

張tots pique完全feel唔到有72pace 94def

比ea連做兩場 哈
輸緊2:3 90分鐘單刀任射中柱
禁住黎砌比人追到輸射碼

一個pack抽到vardy doucoure各一

隻malcom點解會值180k 係咪我唔識用

lemar仲廢

60分鐘放佢出黎打後備 踢左12場 得1入波2助攻

Non trade中lemar
等緊下個sbc用左佢
垃圾黎

Lemar真係廢到仆街

佢果種廢係完全冇一種野可取
好彩叫高rating 英超sbc有用

lemar做sbc都好 起碼有91

因為acceleration 得60

諗住細粒好扭啦
又唔撚係
諗住有90速可以跑下
用落又唔係
都痴線

lemar 91 係 有種感覺係連普金馬仔都比唔上

tots mahrez pc 180k 點解咁平 明明用落唔錯 仲有5* skill

唔係99氣，唔夠strength 掛，速又唔爆

我係咁睇

速度唔係超快 身位弱 一般都平啦

羊 施華 馬列斯 阿里 呢批80strength唔夠 又唔係好快都係平d

唔算好勁, 但係廿萬左右真係幾抵屌, 4*wf 5*skill真係唔錯, trait又勁

你地點打咁多場
好多個月冇打咁多場
依家打左15場已經唔想打好攰

Same
打多過20已經好似返工咁

見佢有tots pack先打返

打左17場 斷2 輸1 贏14

攰過返工，要好集中

唔知為咩而打

抽pack lo唔係打黎做咩

tots pack有d心動
但係睇進度打唔哂40場

贏緊電壓驟降

今日晏就個gameplay好唔掂
唔知係自己network問題定點
會無啦啦定格一秒再fastforward

我玩後備好勁喎
場場都入球咁濟

我淨係知一係控唔到個波
唔係就推多左下推出界

咁都負評 已經夠慘

講真我一定執波唔睇replay

如果對面第一球衝cam / 騎馬舞 / full replay

我都會照執

第二球又黎 我就會學佢

快手踢完咪下場囉 唔明啲人哂時間做乜尻

走啦傻仔

我臨出門口前踢左兩三場都食哂屎

傳波又delay 一係禁傳左 佢傳右 向前傳 佢向後回傳

又射極唔入

我禁全進攻

個防中由自己半場 帶波去到對面禁區頂

攻中同前鋒們企係中圈前少少望住個防中越過自己都唔跑

單刀 門前 全部射中龍門 / 出界

玩到好撚無癮 出去接女朋友收工睇場戲無咁嬲

都唔知係自己網絡問題定真係咁撚廢

滾啦傻仔

唔係中唔中鉛事
係lag機咁款
整好少少個server都唔得

I know that feel bro
所以我都出左街冇打住

就黎打左廿場

痴線 delay到

屌 上緊elite 玩到燥 勁lag 垃圾ea

俾勁卡放食塵

LARSSON 同 CRESPO 比邊隻好啲

頭先有場主場對面順過我，係咁彈彈波，變到好似我作客delay咁

俾人炒6球 直頭玩唔到咁 個人飄下飄下 傳波唔知傳左去邊 夾硬又屈左場

個server做乜9

屌得返7場可以輸 仲要打贏多11場

今日wl係delay幾勁, 岩岩打season好似玩緊兩隻game咁

個ser好返 巴打講聲 輸左4場 2場藍畫面 1場lag到玩唔到

ea真係正仆街黎 賺咁多錢都唔整好個ser

岩岩lag到對面屈9我玩network delay話report我

12win10 now 23win13

錢都落咗袋，理得你

屌你Leon唔知咩柒
打我隊回氣隊都要用no lost glitch

應該全console delay
Pogba pc
大量 Ps4
我 xbox都delay, 唔嚴重，要預判1-2秒傳波未出腳唔好咁快轉方向

Qs lor

Crespo

基斯普

如果我差一場上e 我真係屌撚死ea

5連勝之後好惡打

打ronnieyau

咩賽果

我自己用左三百幾場基斯普 好神經刀

有時球球關佢事 有時幾場無哂影

射波 走位唔差 係禁區內好冷靜

有時禁區外點射都入 左右腳都起得腳

今日第一場wl就3g 2a 60分鐘到人地走左

但傳波真係多數柒到唔敢睇

好多時面對面都交失

Untrade 焗用

個server on99
11勝算數

上半場夠打
下半場比人撚
入個夠都係補射

收PS4 coin 1-2m

Ching好波

呢兩日出左去玩打左12場
有4場頂唔順rage quit算
得6win

岩岩lag輸左場 而家唔敢打

想拎tots pack

係咁輸heel to heel

呢招都幾冇解
尤其用尼馬 Jesus呢d岀

比99牙朗heel to heel>失左半個位>推到尾low driven

根本d pro player用黎用去都係兩招

heel to heel drag back

不過人地練到好熟

成個pack Qs 咗 攞番幾千蚊

呢個時候你應該講： 對住佢都係僅負，只係佢係咁用heel to hell 屈機 無技術可言 下次見到佢就走場算

又單打
其實都預左輸
所以又打得幾開心

傳波真係佢嘅弱點嚟

有冇方法唔俾陌生人send msg
輸左好樣衰

明明我贏3-0已經放軟手腳
佢仲send msg

好似有得較朋友先send到

係？
佢好似add me in gp先

我攞嚟打攻中覺得還好

輸到懷疑人生 好撚on9 12贏10打到28贏13 對面防守個個貼撚住 我就隔到老撚咁遠
其實我想問ea幾時先會幫返我？

想問下大家意見
1. 普金c朗定tots son?
2. 積住一埋untrade既89/90/91既球員，拎黎做totsbc定拎黎做icon sbc比較好?

2.你唔洗補好多錢既梗係icon
又有pack抽黎玩
tots用得幾多張九十

好誇張
你咩陣

用番垃圾普金陣 tots 卡吐同華dee都唔用睇下有冇好轉 結果都係冇

認命啦
冇話咩特別卡handicap
佢鍾意做你就做你
我都唔鬼理

成隊都好撚gea 勁難玩 wl前幾日用同一班人連續拎5.6次d1title 勁撚順 而家完全變咗另一隊波

*Hea

個陣係點

真係唯有認命 之不過玩到好操 又成日撞到閪對手

12win10個陣
打打下唔對路 轉咗
仆街.一撚樣 最慘既一個禮拜 以為又有機會沖擊elite

抖抖再玩

輸到差唔多就會
放心，總之就同之前果幾週差唔多勝數啦

之個陣係金1架啦，技術好好有機傑，ea唔會計錯數既，放心繼續金1啦

今期weekly objective 隻criscito 幾好用
傳波好過alex sandro
防守就大家差唔多

痴線隻robertson升到上20萬咁濟

前兩日先130k

個server嬲撚到我11勝收工
賣人賣coins

乜真係咁好用咩

我都想賣coins
已經冇咩動力打 垃圾server

講真我係利迷先用

作為獌狗都準備入隻羊玩下

你咩console
我ps4琴日18萬放走哂即刻check番
嚇到我

ps4呀 可能頭先冇咩貨futbin先show左19萬出黎 家陣又去番17萬幾

痴撚線 tots son拍住c7打st 屈到 好好用媽呀

18W仲有12場收工

有無人用左費甸?

進攻方面表現如何?

用緊alli overall 對得住身價

最差係佢balance 同左腳 似2星多d 成個WL 左腳chance 全部miss 晒

有冇人知tots pope無端端做乜會升到咁高

似收到風sbc可能要英超tots掛

隻son 咁快710k

出埋sbc 5字頭在望

Tots son vs tots lozona
點揀

一定son啦

22個巴打正皮

好期待今晚sbc

係就仆街了

Son驚俾人迫甩
不過就點射都有

有冇華湯根食評

arm arm 平買左隻azp 都知會跌試下新野

lozano 平一大截 不過好難連

84都勁到咁 tots不敢想像

4萬5入左雲真高 諗住連lozano

升到7萬幾蚊

Tots撞極都唔甩啦 原本用緊87upgrade 左tots 勁到痴線

451連sif arias輕鬆

入晒堆83人...
放唔放晒佢入84好

堆84跌到12750

今晚咪放得囉

我驚今晚sbc要84人
堆83變晒蟹貨

Sbc邊到有攻略？

就算要84 都一定好多人有一兩高rating跟住夾83架

唔玩野 正路我估

2tots+83/84 (untrade)

2tots+85 (tradable)

咁唔放住算
希望ea鬆手啲啦

普金c朗定tots son

有冇人識用自己fut既球員去玩training?

如果係要
1 epl tots + 1 普通tots
咁隻pope起碼升到150k

無咩可能咁出

咁出搵鬼做咩

好難講咁多賭徒

打左廿場 好似玩過幾場主場咁大把

d主場撚究竟點打40場主場

Diu rubbish server

仲係好疾 啲人勁唔順

岩岩有球無壓力地回傳比龍門

龍門望撚住個波碌入網

之後完場唔比我睇返個球

想錄片屌柒ea都唔得

佢未試過straight forward set tots from epl咁
除非佢話totsx1
epl player:11
但我唔信會set到用死一個聯賽
頂多要高chemistry

有無巴用得順tots拉比奧特
唔太慣無施丹轉身sm move

搶咗2日都未搶到1隻fc首爾

我好似有4-5隻 而家放睇下你搶唔搶到

Untrade 最多咪做到150k 一隻
一隻tots應該會升到50k 用2隻加個84rate 已經 差唔多

係囉，屌佢老味，最橙又係pro level先仆街，打晒主場都係金就咪撚攪咁多野啦，屌佢

又唔係pro level

原來首爾fc咁撚值錢

有十幾隻

巴打祝你好運 我一次放哂佢

痴線 放完1秒都無 俾人秒哂

放左幾錢？market一隻都無⋯

多謝提醒
輕鬆10k

咁癲
我當日買先3.8k

係咪放buy now 10k？

重有20場
唔想開機

多謝你先，但我一隻都見唔到啊

14000 10000 1秒清哂

唔打了 臨時俾囡囡約去睇戲 金3收工

今日個server仲係咁柒

無事wo 今個打左5場全勝

尋晚好lag 今日少少

Mane有冇機降到30萬
Mahrez忍唔到手27.5萬買左

今日改左個陣 感覺唔錯 打5212

高手輸無野講 輸少d 中低手 好多中間死去同反擊

中間塞撚到仆街彈極都唔多空位

Thanks peter

有張銅卡賺返10k

用a隊就疾

用呢隊b隊就順

son有冇機會跌到6xxk

其實我要少用r1+x 呢招好易傳失波

控腳在腳 踏停個波 護波等人後上仲好

我驚我lag到11w都打唔到

有 等埋星期一就知

基本一lag就quit
廢事浪費時間
三日rage quit左10場

Xbox 660k了，諗緊買唔買，買又要諗RW位，又無錢沙拿，馬列斯我麻麻

感覺上 sane好似仲勁

睇對家玩

雙3星不了
同son冇得比

其實呢個數值3星 我覺得同4星分別都不大

冇4星skill

英超啲84

不過依個就個人打法問題嘅
我翼/前鋒/攻中 一定要有雙4星

sane比人感覺靈活同走位好過SON

睇入場咩位啦，邊位cam sane可以，st 位son 5腳4sm 無走雞

做咗pele, 買埋tots kdb,我係爭隻防中或攻中換走比提，今晚等我抽到沙拿賣kdb 入son 啦

痴撚線贏緊4-1對面rage quit
乜都無計比我
真係神ser 然後補償兩個廢packs比我
今週已經又lag又迫害做我波 屌你連贏都可以唔count我
屈機ea

依家陣容咁樣 手持大約50萬
Tots 又買唔起 依家心郁想做sbc 筆直有限只可以簡一個黎做
做icon既話就Crespo或者Larsson 兩者都係大約30幾萬
做聯賽就做英超換94迪布尼 40萬多啲
你地覺得邊個好啲？ 屎忽鬼又想玩下icon 但兩者都係得7個包搏中勁野回本或者幫補返
做英超sbc就有20個包搏 感覺回本機會大啲？

定會覺得賣哂依家個陣套現
賣哂加埋依家現金應該1m度
巴打們有冇意見 求指教

你本身85以上既料多?

等德甲 row tots 1m夠砌成隊

你咩目標？打season 呢個陣都夠打la.

85以上都冇乜
所以做sbc 都應該用返上面個價
兩隻icon分別30幾萬 英超迪布尼就40幾萬

左度右度緊 唔識簡

費明奴好似靈活左好多
拿拿林打埋賣番星期四打包佢同阿古路

有錢就身痕想洗
唔多時間玩冇炒卡錢滾錢 早幾日屎忽運搵條女幫手抽包 中左皮利斯

久唔久打下架咋 打wl比人屌打 想upgrade係輸唔好太多咁樣

可以點連robertson同卡雲尼兩隻untrade 整極都冇100chem

唔覺得隻sbc kdb 值40幾萬，儲多少少買tots eriksen 好過

最想買係費明奴 未賣人前用87 好正

個陣41212打cam d走位好正
但依家用左兩場ram隱隱地形
但控落暫時覺得好好多

連你有咩人想留咩人都唔知點幫你諗

可以賣得既得son allan 兩隻中堅同隻龍 其他都untrade 我唔介意轉哂普金

定應該放棄robertson用翻辛祖

其實用返黑鬼都得

岩岩粗略計過
計埋我手頭上有既卡

整sbc kdb要 320K(有22.5k回贈 即係要300k度 p.s 仲有廿個包搏)
整crespo要280k度 7個包抽
整larsson要270k度 都係7個包抽

仲爭扎緊好頭痕
如果兩隻icon 二揀人 邊隻sure win?

17-2>17-7
ea真係冇死錯人
定時定候你對中堅就on99企係到比人中場塞個直線單刀

即係邊個

中堅？

我都打算入tots明奴 650k左右我覺得值

明奴半年前玩歐聯個隻85已經屈得好屈
擺cam 控波傳波遠射入攝樣樣齊 而且又靈活又有啲速度 身位又唔會太細粒

求指教

crespo

個apps係咪連唔到

買Allan好過
無防中

痴撚線gameplay
完全傳唔到波又守唔到

唔係咁仆街呀？ 等我今朝仲賣咗隻pope...仲要6萬幾...唔係要買返呀

唔信ea會咁出

佢sbc出tots+英超既話
係咪姐係可以用comm果d英超人

出嘅話十幾廿萬做一次 貴到痴線

咁出嘅話唔做了

唔好呀 仲有隻untrade卡利祖 馬天尼斯拎黎做英超

有無人用過tots 施華??

呢張算唔算係歷代Fifa入面最勁個張? 想支持下

隻pope 9萬幾了

今晚11點？

收 1m ps4 coins
Tg: xxxxere

定1點

你話係 tots 1or2隻 + 英超至少6/7個都話照做姐
要全英超真係貴到仆街

求下ea唔好整咁難
我d 84要走

如果真係出咁難咁tots d人陣間又好快升番 冇人做sbc

2個月冇開game, 開一包100k中大力神同丁力

威喇

覺唔覺今日個gameplay好差
好明顯2隊波畫面唔同步
我狂比人foul右上角黃色公仔都冇個
傳接波又柒下柒下
冇心機打埋佢

覺唔覺黑鬼球證支雞嚴好多

今個禮拜成個wl都係咁
我11 win就停左

好想入馬列斯 但得35萬 唔知等sbc定即入

SBC 會抽中的

又G1

輸左四場十二碼

唔掂
gameplay差到
打到躁狂
要停一停
比山狗頂贏我2次rio嬲到我
要12贏8先elite到
聽朝再玩

Sing yeah

今個禮拜個ser咁on9都玩得晒40場

我無事wo 今日轉陣後輸左一場 都無乜lag

今週對手多數中級

以前成日唔係爆機陣就輕鬆rage quit 陣

今日10場有8場都好delay喎

應該做緊你 我d人上晒電咁

仲有18場都唔知點先踢得完

好撚好用 入場轉41212（2） cam位

聽朝返工 玩條鐵咩

ea呢個mode真係抵俾人屌 2日半要人打40場

計埋搵人 加時 射碼 一場隨時20-25分鐘

+1 仲有15場 贏17，當1個鐘3場都要5個鐘，仲要成日搵唔到人，d死仆街又要主場，宜家4格作客都打，個人又急又亂，近幾場都輸

其實d tots pack係點抽法
成個tots pool出左果d入面抽

一日打10場其實已經係極限

打足40場咩撚都唔洗做

新手中左隻tots Fernando 應該放左佢定自己用
本身主力用法甲 副用英超

又無陣，又無講幾多身家，點建議者
放咗佢啦，入tots 阿古路，跟住買埋古烈治真朗c朗⋯⋯

on9 睇完戲食完飯 返到黎個ser都仲delay到仆街 ea

都係想曬下命姐人地，建議依啲就其次啦

Tots young數值勁 射波有 但workrate mm攪到進攻差左少少 無咩機會起腳

屌火都黎 想玩多幾場 算撚數 垃圾ser

講左

依家21-7唔知點好

仆街晏晝試完費明奴唔記得放
蝕3皮變蝕7皮幾

迫害我呢d猜波撚 下下傳波慢1拍 一係就唔知傳左去邊

其實無計
佢要40場先分到top100出黎
一係佢開多一個業餘wl mode
好似pc咁得25場

防守點先？

唔係無計 你星期四踢到星期二 星期三做dkt已經搞掂

好用？

未試真
用左3場但個gameplay都麻麻試唔到
明顯靈活左
但未有機會比佢射波入波

得1日dkt
d廢柴一定唔夠時間打
wl最多開四日

仲有成16場 邊個巴打想上分 我幫手 贏多9場上e 唔撚打

俾人入一球即走場送分

1日夠啦 再降低門檻銀3 下星期唔洗打囉

講真有幾多個人仲要打dkt先有wl打

同埋二至四 其實有兩日時間 而家dkt打4日 wl打3日

調返轉就差唔多

40場其實都計唔到top 100架，400場啦

又會計唔到既，有skill point 又醒都計唔到⋯

等緊跌tots sbc
急不及待開英格蘭GK了
查實中左佢定堆on9中堅都放到入隊
唔好中agger路就得
有隻94